就黎初一，經濟就快有接濟

初一至四全部日子按roster都要返工，逗返幾舊水

又唔洗見親戚被問長問短，明知我一世都會係A0冇女。老豆老母封俾我又代向親戚收錢

爽皮喇呢年